Windows 不能裝大 update

原來將window裝係外置hard-disk,ie window on-the-go ,會令windows 裝唔到大update

USB 3.0快過sata 3，但慢過nvme

重有一個好處，啱uefi 的話，隨便插一部pc都開到機

純分享，勿罵戰
歡迎分析

嗯

用linux裝update